法國自己真係又冇女又冇朋友

不服來辯

用工作麻醉自己

真